見到示威者拎武士刀斬警察，我真係好擔心

到底宜家咩世界，執法人員要受到咁樣既對待？

暴徒扮做普通市民，原來佢褲袋一早暗藏一把凶狠既武士刀

你話我地英勇既警察哥哥又無做壞事，又唔係話打死人老強人輪姦人，比暴徒咁偷襲，天理何在？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

曲撚到

褲袋長定褲管長？

聽日就會拎住把軒轅劍話示威者斬狗女

我都有枝棍，搞到警嫂嗌到痛，黑警擔唔擔心？

[甜]黑警OT，警嫂3P

五毛已BLOCKED

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

個個講林鄭撤回，但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

圓月彎刀呢

請廣傳！原來暴徒受CIA特工傳授秘技，有秘密方法將長型武器藏於褲袋內！立即分享給親朋好友，好人一生平安！

做藍絲文宣真係好簡單，求其9up打幾隻字啲人就信到十足，p圖都唔使
辛苦晒遊行示威文宣要整到咁詳盡，又要fact check，又有創意

伏魔棍

出埋武士刀都冇搞出人命 我仲擔心呀

種種跡象都話左比你知有外國勢力架啦
五影呀嘛！

幾時先出去去武器走

佢個褲袋係咪百寶袋黎，收到武士刀？

遲下成支rpg都可以收埋喺褲袋帶出街打水炮車

遲d會唔會話示威者拎六脈神劍斬人

眼罩少女

持刀黑衣男士

如果阿sir係見到佢地
我咪會諒解

鴉

你講緊831 太子地鐵果個楂鎚既大叔？